想所有事都重新黎過

我想死
有冇方法可以比較舒服
其實我係兩年前已經想自殺，但每次做之前都會突然諗起屋企人朋友所以打消念頭但係今次我巳經準備好矖所有野希望我今次可以成功
唔好同我講你有勇氣自殺點解冇勇氣活下去
既然生存比死更痛苦咁點解唔死左佢
爸爸媽媽之後我唔係你地身邊，你地要自律唔好成日鬧交，要好好幫我照顧細佬。